對唔住各位，我今日返左工

公司係金鐘，今日望出去見到好多人係政總外面，見到咁嘅場面好感動，食飯時間會打算落去增援，大家加油。
係茶水間，個茶水阿姐話我地無聊阻住啲人開工，又話去遊行有錢收，我同佢討論左好耐，令佢明白我地要阻止嘅唔只係條例嘅本身，更加係阻止有人斷送香港嘅未來。
最後，我想講聲對唔住，我返左工，但係各位返工嘅巴絲，如果有同事覺得遊行係搞事係無聊，可以嘗試下同佢地理性討論下，記得唔好發火，就算佢地on9 都係香港人，都係我地嘅一份子，要團結香港先會有出路。

屌鳩你個茶水間呀姐有錢去都唔去啦
班人一定有錢收先咁做啦 蠢到豬咁
個問題係個掣到呀

Office可以居高臨下望到附近環境既話
請你繼續返工, 今晚開埋OT